有無D戲係講革命失敗?

想睇下點失敗法

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

水滸傳

建黨偉業

大家遲d都親身經歷啦

64

滿城盡帶黃金甲

大刀王五同戊戌六君子D戲

鐵血的破滅魔劍

獅子王

孤星淚

睇新疆啲片咪得

呢套真係好現實，正正講出左「贏就係正義，輸左嘅就係邪惡」同埋政府一方做野真係無底線

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

十月圍城

咁不如計埋馬沙之反擊同高達獨角獸

太平天國

Avengers無限之戰

建國大業

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

時代革命

獨角獸尾，男主變神，一揮手，成隊MS不能再走。
唔失敗喎。

亂世備忘yellow umbrella

你要從自護嗰邊睇

Sophie Scholl –The Final Days, Operation Valkyrie算唔算革命失敗

飛越瘋人院

以前覺得套嘢垃圾，依家發現佢只係過於真實

人生無常，其實太過現實

咪臭係 當時啲人都係屌佢結局爛同埋主角團滅 但諗深一層係太過真實 啲人接受唔到

男主做左奧袋莉嘅奴隸啦。

真人真事改編，差少少成功

孤星淚
戲同現實都係死撚哂

之前香港情況未發展到咁
我都唔認同鐵血嘅結局
但經歷咗咁多嘢
覺得鐵血咁寫真係好寫實又好無奈
完全改觀

不過以高達fans嘅角度睇，都係唔鍾意個結局

革命無失敗 失敗既都係俾人叫暴動同恐怖分子

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Terminator

依家香港上演緊

做好心理健設係好事
但係要相信 有一日會成功!

來自新世界
鐵血都話未暴走之前都有得打下
來自新世界真真正正嘅實力懸殊

黃巾起義

蒼天已死 黃天當立

魯魯修

西遊記

邊忽真實
魔劍出嚟之前號角班友全部比主角輕鬆KO
條金毛一變左弱智就無啦啦兵敗如山倒

On9香港宜家都冇革命，點失敗，宜家係示威咋嘛，都唔敢殺人，宜家淨係學識比人打要還手咋